無聊睇下警察通例，呢啲係新改既？

如果係新改都幾撚仆街

由其係委任證第六條，依家擺明唔出示就無撚問題，一個俾你睇然後成隊唔洗理？屌

冇改，至少近年冇
注意第6條講明只適用於「軍裝」

依家佢出個啲算唔算軍裝？可以點分辨